留長頭髮一問

想問後面頭髮係咪唔使理？的水都唔使理？我驚留留下，的水變到好似粵劇啲人咁
而家目前頭髮到眼

影嚟睇睇 遮住個樣

不了，會自爆

想問如果要留到扎辮最低限度係幾長？

真。。我都係的水厚個d，真係好煩

係，超撚煩，剃鬚剃埋的水？
你長到點？